林鄭︰28日無本地個案才放寬防疫措施不切實際

【Now新聞台】限聚令及對處所經營的限制周四會屆滿，行政長官林鄭月娥指，早前有新增的本地確診個案仍未找到感染源頭，市民仍需警惕，會盡快公布是否維持，但她認為要連續28日沒有新增本地個案，才能放寬所有防疫措施，是不切實際。

中小學下周三起逐步復課，林鄭月娥表示暫時不受影響。

少有地認同她的睇法

開關啦

就算中國病毒消失晒

佢都可以話港獨病毒

繼續限聚令

咁好用嘅尚方寶劍點解要放棄

咁又續限聚令？
係咪想玩死d商場？

但要延長限聚令

快點取消限聚令la diu lee lo mo

岩啊 放返班支那種落來爆多獲先有假嫁

到時限聚令唔取消. 唔俾遊行集會.
開封放支那人落來.
哩個就係柒婆劇本.

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

之前講到中咗個肺會花哂咁

開返晒啲關口迎來二次大爆發啦，知你唔服氣啦柒婆，成日話北面冇傳落香港

咁限聚令可以取消？

佢夠話封關不切實際啦

乜撚都話不切實際

係就最好
每個星期六日玩游擊

咁佢又唔撚解除限聚令對防疫零用途。

林病都知唔可以做恐懼撚

跟住放寬到10-12個

繼續唔俾集會

無哂商務交流 商務活動 大型event